張曦雯好正

又高又fit 瘦得黎又健康
利申：女仔，但都覺得佢好正好正

仲要打機

打機拎嚟氹下你班連登仔only

身材係正，不過個樣越黎越似do姐...
究竟佢有冇整過容

有

我都覺佢係想上位，雖然有打開機

有d似做做姐

又無傷害到人 算係咁啦

條女真係好撚正
波又大
樣又靚
腳又長
又白滑
又夠高
又高貴
正撚到